我代咁多位義士同烈士屌曬你班通靈撚同陰謀論撚

成班連登仔日撚日係到通靈 咩都核彈核彈

學死藍屍唔係作故仔就傳謠言 行動就冇人理
日日係到傾太子站d鬼魂 求其搵個太子站完全唔似樣既紅衫女人就屈人死左 fced fced

真係有曬片比速龍衝入去地鐵亂棍打個d人就冇人關心

我冇陰陽眼都見到梁烈士依家喊緊啊屌你老母

知唔知雨革其中一個最大失敗原因就係死係謠言到啊
人地藍屍依家d行動仲多過我地啊 我地就變曬係連登都傾陰謀論

依家d國際社會都好多人話緊我地變到剩係討論謠言 真既就冇人理

你地點撚樣對得住坐緊既義士同真係死左既烈士啊

push

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

咪係 好撚on9 影響哂主要目標

你死啦，你會被歸類為分化撚，fc 道德撚

希望佢地入黎屌我幫我推post

疑點在心中，但我地要贏咗先有得清算，唔該多推行動POST

推

贏唔到就算真係比你搵到條屍都冇得追究啦

冤魂索命黑令旗

中國人相信鬼神，呢個都係對付黑警嘅方法及有效嘅譽論戰！

幫手推上去 屌醒班人

疑點在心中

咪撚開煩膠post啦

仲有，嗰啲通靈流言post啲推po account好多都好撚鬼，唔該善用起底功能

有朋友有陰陽眼都當做fc真係笑撚死人

中你老母國人 邊到有效啊 黑警嚇到唔敢出門口未
之前d人去婚禮灑溪錢仲有效過你9up啊

Push

行動post冇人理真心on9

[警世] 查案、通靈獵奇正消耗大量鍵戰及文宣戰力